突發 西貢出現件康馬

樓主唔敢打個健字

Tab漏左一下 速成一樣打法

西貢咁黃

蓋清玩屎都敢 會怕個健字？

屌你老母又提

區選之後我都嚇親，原來黃成咁

樓主打拼音

牙蓋入西貢call g?

n本連覆幾個po